黨鐵唔怕你跳閘，最怕佢旗下商場無人行呀

黨鐵車務收入根本唔在意，但圓方、青衣城、德福商場無人行，佢就好在意，因為租金同生意額掛勾，鳩嗚你一定識揀

exaxt7ly

鬥長命 搞經濟 全罷賣 停送頭

仲有，唔好去車站鳩鳴，射完tg d野好毒

之前成日去葵廣
一個月起碼一兩次

依家 諗住未來一年都唔會去葵芳

推啊推啊！
除咗pp商場！
雖然pp都消費唔起

我始終覺得pp唔係心地好
只係target market問題
放哂d popo入去就食撚屎得

圓方本身已經無乜人行
只要集體杯葛青衣城德福呢D大型場

去車站行街

推

都有機，但間間一早跪低，同pp差唔多target market 嘅海港城都即跪，係得pp堅持。
就算佢唔係真心，我哋都可以做下公關技倆，話備商家知，就算你扮支持，我哋都會受用。

無人行唔驚,點都有d會消費,但塞到滿哂又無人買野就好難搞

pp應該高檔過harbour city

支持太古就買多啲可口可樂水動樂之類

一定高過

九龍站 去廁所

呢個可以，當個到公廁，只係到疴尿，唔係個到洗錢

其實杏花村都收皮 以前死場 家下搞outlet 果到得nike adidas 比較多人行

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

IFC唔跪勁過pp

齋睇唔買 呢期啲貨好撚垃圾

仲有唔好係任何車站內店鋪買野
睇佢年報車站內鋪租佔佢收入3分1

ifc咁多外資大公司係樓上
點跪

係行都唔好行 一陣多人行既話 商場話番鋪頭盈銷方式有問題

罷搭罷買啦

呢期放工返歸都係直行直過 唔撚逗留

屈d舖裝修差

地鐵係公共交通工具, 就算你唔鍾意間公司都好, 條鐵路係以前港英政府用香港人D錢起落, 點解唔搭得? 俾佢捉到你跳閘, 仲有位俾佢入, 去法庭告你都得.

但係你成日去佢D商場嘆冷氣, 借廁所, 用免費wifi, 去Apple store試手機, 但係窮L冇錢幫襯, 成個場都係D黑衣人係度行來行去, 得閒玩吓airdrop俾D同胞輸出革命, 旺丁不旺財, 咁佢先至PK.

仲有將軍澳pop corn

經濟差，大家係時候要慳錢，謹慎選擇我地既消費！

聽聞pp有order 唔比人再坐地下

其實跳閘真係無乜大不了 建議全世界跳閘

唉 今日因為近近哋，唔小心去咗德福食嘢，而家好唔開心
下次都係唔去了，去淘大算
對唔住呀各位

咁點都有商業考慮
但有幫手係事實
呢樣野無可能否認

真 租金係計返生意額既%
行都得 咪撚買

3毛操控所有機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop 浪費人力物力
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

迷戀地區戰,不會造成任何經濟損失！亦沒有國際影響力

葵廣唔係南豐咩

尋日已經倒緊自己米啦

推呀

支持pp，有野都去po buy

借廁所就算

全部都做

邊會咁好死真係幫晒義士先得架
咁高級商場成日隨便俾到警察入
班有錢人一定覺得唔 ok

圓慌最多中高產 = 驚死 = 一有事就唔去 = 死城
仲要連住ICC

要去
不過唔係購物

圓方支那人就最多

罷買啦!!!
黨鐵商場你地唔去買野 ! 佢最驚!!!

搵日搞次塞爆黨鐵商場唔消費

室內戰打到啲狗仆街

咁唔該整個list 出黎大家注意同分享

Window shopping

隔離仲有間酒店龍頭四季

可以做d咩？

唔好逗留係站
tg好毒

唔好去黨鐵商場鳩嗚

都話要罷買夠港

或者淨行涼冷氣！

葵廣係南豐
新都會係SHK 不過有天橋連住地鐵
有無利益輸送就唔知喇

青衣城 綠楊坊 杏花新城係地鐵嘅

塞滿上蓋幾日??

Push

其實唔需要諗呢啲問題
呢啲問題同何韻詩話trump信唔過一樣
非常時期 各取所需
我唔理你因為咩原因幫我
反正呢一刻係合作關係

無哂大陸自由行丫嘛
得返樓上嘅新香港人住客

罷去狗鐵商場 同埋要響應罷買

去set trap等警察中

四季又有好多大陸高幹月租
一陣放tg 放返去俾紅二代食返咁點算
POPO蠢 但四叔唔傻

其實港鐵仲有啲同人JV既商場，例如奧海城1.2期

罷買！

我地都唔會有方法LINK到果班新香港人同埋外國人
只有老解真係入城先會CONNECT到
做好日常杯葛黨鐵所有物業就得

咁只要佢嘅處理方式有利我哋就得啦
要探究埋佢初心咩？
林奠夠話佢初心係想引渡陳同佳去台灣受審訊啦...

捉到交罰款就無後果無案底。

五大訴求 缺一不可

咁寶礦力呢？

黨鐵賺錢業務根本唔係車務
而係賣樓地產發展，商場租金

水炮車2架深井往荃灣已到麗城
大批警察及旗手藏身警車之間
@1721

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

住得九龍站上蓋/係嗰度堆private bank返工嗰班新香港人/鬼佬心水仲清過我哋啦
佢哋一係自己搬錢落嚟
一係幫班蚛蟈人搬錢嚟香港再轉走
送中條例根本係計對呢班人
但只要一日未殺到埋佢哋身
都唔好諗住connect到佢哋
佢哋係唔會同利益作對

咁就要出多幾張文宣圖提下大叔大媽老友記啦

商家佬最講經濟，罷買！

pp點會同海港城同Target market

大家可以睇下客運同商務收入邊個多d

個個星期去鳩嗚
佢咪個個星期封車站商場囉

出盡全力咁推

又係罷買和理非出場時間 各位冷氣軍師都一齊參與路過涼冷氣 旺丁不旺財

大把人畀錢 怕咩

巴打好波 我岩岩都諗住po呢版
其實再睇detail d 會發現客運既主要收入係黎至高鐵同機鐵

港鐵最賺錢係地產

push

咁住德福嗰啲點算

德福 食左 山埃 tg 好毒

推丫

行佢德福商場

葵廣d 舖賣散晒㗎喇
散場嚟

商場都申請埋禁制令

我覺得又唔可以咁講

記得71朝早發夢入左PP休息

走果陣保安叔叔仲同我地講加油

叫我地要互相照顧

當下真係感動左

如果淨係商業考量唔洗咁出面幫啦

Mtr同新紅基都可以抵制

"不安全 - "

唔去
罷買阿

good 矮D

避雨涼冷氣

葵廣啲業權好散，好多鋪位都係買斷，請支持小店

斷佢米路，勿幫襯狗鐵商場

德福渣哥例外，佢好撐大家

唔洗咁煩啦，一於罷買
要買嘢咪上網買，HKTVmall, Amazon
要食嘢就幫襯良心店

唔知商場有幾多tear gas成份遺留左

簡單
721 811

今日仲見到好撚多人係德福 好似無事發生過咁

唔會再消費

除咗跳閘，仲有其他方法杯葛黨鐵

屌呢啲商場本身都唔係比香港人行嘅

租金點都要俾
你講嗰啲叫分成
不過都係咪撚買 減少佢分成